不割

我唔割！前線加油！
今晚過後，只希望大家諗清楚大局，每一步都諗清楚先行，係為件事情好先好做！唔好被情緒控制！